搵人

條大陸婆係巴士呻鼻涕，週圍掉，帶Parda環保袋，尖沙咀碼頭落車